有無PC game係岩同女友一齊玩架?

有無PC game係岩同女友一齊玩架?

要係一部機就兩個人都玩到
可以係合作,對戰,過關

我近期只係見到隻overcooked
有無巴打可以介紹下其他?

希望介紹多D新game

謝謝各位!!!!

岩你...

Lol

踏地雷

一部機兩個人就玩ps4/Xbox 啦

VR女友

首先我要有女朋友

踩地雷

binding of isaac

其實望到同機多人一般都諗到the behemoth開發個類GAME
不過樓主要新GAME所以忽略

The sims 1

係 steam 搵 tag 本機多人

LF2

小朋友落樓梯

呢個方法唔錯,謝謝先!

大部份都唔岩女仔玩

題外話,其實好多game(例如我講既overcooked)都有PC版,
我用藍芽係PC連兩個手制其實同係PS4/XBOX打無分別,
所以我覺得遊戲機已經無以前咁有用,
我自己打PES都係double click個icon就開打
又唔洗開多部機,PC重要硬件一定可以勁過遊戲機,因為隨時你都可以換,遊戲機限死左,過幾年又要出部新版,好似PS4咁,要出部PS4 pro....

多個方法可以得閒自己睇下有無新game都好呀,唔洗次次都要問

雙子兄弟傳說，同女朋友玩過，二合作得黎有故事睇

trine

rayman

如果樓主條女對少量血腥/動作遊戲無問題
而家steam就搞緊特價包

呢個開發商(我上面提過)既game幾乎都係一機多人

例如呢隻

只可以單機多人玩 又唔血腥 唔知岩唔岩你

好似唔錯,謝謝先!!

呢種橫向過關都幾好,,謝謝!!

Portal

Good!!! 好介紹,謝謝!!

如果係ps4就 little big planet 3